狠狠地被拒絕了

可能講得1999
但真係冇人可以同我傾下啲感情問題
先上嚟呻下

我係咪以後都聯絡唔到佢

走得太前了
卡利奧斯

block哂咁絕

巴打你still fine?

放低完一個之後 而家又要嚟煩第二個
請問你有咩感想

人地好心聽下你呻
你就無啦啦同佢表白
係人都block你啦
你估做戲咩

毒撚最忌有自信

唔fine呀

on9

我而家都好後悔 但補救唔到了

巴打, 個女仔2月15生日?

唔係

起碼你了咗件心事啦
仲想點

斬哂纜
好過拖拖拉拉啦

Block 哂唔好咩

nope

以為Gay post

乜都冇做過就同人表白，你除非好有錢超靚仔，我諗唔到d港女點解會應承你，下次咪咁衝動，而家連呻訢對像都冇埋